民主派會否有激進行動？ 教育界葉建源：「未必有」

至於民主派會否有激進行動，教育界葉建源則指「未必有」，重申現階段尚需要時間去組織後續活動，現階段各政黨、議員仍在「分頭諗行動」，亦會與民陣等其他民間團體商討。他強調，現時社會一方面需要應對宣誓風波引發的司法覆核潮，另一方面亦要著重選委會選舉，民主派需要兼顧兩方面工作

後續活動咪又係補選分餅仔攞回鄉證
港豬快d去遊行啦

民主黨不知幾想dq多幾多，佢地拎多幾席啦

白鴿黨食屎喇

都係遊吓行叫吓口號， 萬年如一日， 最激做到咁， 我係689都睇你唔起， 唔玩你哋都對唔住自己